(未fact check) 福建同事收到風話今日四點左右入侵春秧街

第一次開post 大家睇完先負評我

我男朋友話佢個福建同事同佢講
今日四點左右班福建佬會入侵春秧街
我諗無需要fake我掛
因為我住明園西街最頂果d樓
姐係青年會果條街度
(尋晚發夢果時跟大隊行左去北角 就襯有好多手足上左搵班褔建佬 我同我個fd兩條女先敢翻屋企平時遊行都唔太敢全黑落街班友好得閒日日在裏面打麻雀同啤下街上既人咁)

佢應該知我住北角先講俾我男朋友聽
anyways都唔可以100%sure係真
亦唔想帶起咩恐慌
只想大家提醒身邊住北角既人提高少少警覺
雖然我都唔知點解要入侵春秧街 有咩好入侵？
入去買餸呀？

佢班fucking佬打街坊咪聽仆街囉... 唔同要特登吹雞要人去𢱕柒佢哋咩... 係居民就報警叫班差佬收fucking佬皮囉... 係咪？

好撚煩呀

今日人示威
班福建佬入去聯誼

無

通知所有巴打今晚咪出街啦
今晚見後生就打架喇

又可以睇無差佬
差佬今日唔做嘢vs示威者琴日做晒嘢

春秧街都俾佢地霸左廿幾三十年啦😂
仲入咩侵呀😂
留名等睇福建佬去同企街北姑問價

唔知乜事 總之小心d 我已經打左俾樓下看更問
佢地都有被通知
811都係
附上多一張我roommate同事媽咪既whatsapp圖

總之今晚住北角既手足小心d
最好咪理佢地
我地既敵人係政府同黑警
唔洗哂力同精神在佢地度

同埋北角咪多深藍 希望班fucking佬唔好唔小心打親人地
北角人真心唔掋幫 次次都俾班建制自動當選

今日好熱呀，
唔出門口，
開拖？不了！

一手 今朝十點街口仲有三架警車 五個軍裝 仲乜事
班fucking佬尋晚食完飯仲未唔柒翻去？

日日夜夜都危險
北角快d戒嚴